［設計師末日］Google 推新設計工具AutoDraw

Check out AutoDraw! A new drawing tool pairing #ai and artists' drawings to help everyone draw stuff fast #aiexperiment →

會唔會有巴打submit粒高登icon上去